屯門人小心

特別有裝既手足....嗰個位好易大圍捕

自推十連

Pish

推

推呀屌